asdadadadChuyện phim Chúng ta của 8 năm sau bắt đầu khi Tùng và Lâm đi công tác, 
tại nơi công tác họ gặp được Dương và Nguyệt đang đi du lịch cùng nhau. 
Mối duyên của 4 con người cũng bắt đầu tại đây, từ những người xa lạ, họ gặp gỡ, quen biết rồi yêu nhau. 
Nguyệ và Tùng, Dương và Lâm bốn người hai cặp đôi đã có khoảng thời gian yêu đương, 
sống hết mình cho tuổi trẻ đầy nhiệt huyết và ngọt ngào.

